[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (452)

開定先

唔該哂.係街開唔到

代開

-1角

有冇霉西同黑名單戰況update

無

大佬，唔係我開先咩

你岩

同求